港鐵隻股跌到仆街！

阿仔！同我落下見2字頭

仲係4字頭

［裝修指南］維港沿岸篇

跌撚到停牌

想入番啲去參加股東大會，請問乜嘢價入好啲？

未見底

［執倉］整理兵器倉庫

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外